今時今日，有無機會令支那人成為當年嘅猶太人？

全世界一齊迫鳩害支那人，反華等等可以嗎？
其實當年打二戰前夕氣氛係點？

唔係要媲美/比較兩者，而係想天道揼柒中共，有無咁嘅機會出現

當然，根本歐美世界無想像中咁反華，只係我哋一廂情願

支那人逼害其他人就真

你有無方法迫到14億人要著草他國四散?

千祈唔好，滲哂去其他國家仲仆街

所以樓主個方法係唔WORK